一人一個阿叔鍾意玩嘅手機app

釣魚
都唔知有乜好玩

wechat

Isafe

麻雀,鬥地主

叫我萬歲爺

正想入黎講 釣魚發燒友

PKM go

抖音

FGO

連登

candy crush

PK mon

PKM GO

馬場無敵威

candycush

蘋果動新聞

on cc

Candy crush

同部門上咗年紀嘅全部都玩釣魚發燒友，仲要開埋團